[認撚真] 十級風劫 賊鬥 掃墓者羅拉 航劫168小時 邊套值得入場睇?

耐無睇戲想搵套睇下但好似呢4套都伏伏地

睇咗今晚打救你,幾有娛樂性,個半鐘無悶場

我都諗緊睇賊定睇風暴好
羅拉我睇左我覺得麻麻

掃墓者羅蘭都幾悶下

10 級風劫

世界級災難片

The Hurricane Heist imdb rotten都好低下

世界級劇本

賊鬥前面幾好睇，後面劇情行得太急，搞到東一忽西一忽埋唔到尾

羅拉就幾好睇

劇本太貪心，開左幾條親情支線但爛尾

有冇巴打睇咗航劫？
我睇外國 d review 話佢勁爛呀

世界級produce placement

Product

暫時好多地方都插呢套野爛
話班劫機者唔兇狠
d平民又好冷靜
救人就開會為主
IMDb得4分

賊鬥係比較好

但最好係今晚玩9你

今日睇左
唔好睇

我啱啱喺百記電影中心睇咗
真係想𠝹凳

蘿拉真係唔係咁好睇
賊鬥

其實都有bugs
賊鬥
但已比十級風劫少好多

岩岩睇左 紙上談兵咁

呢排好多爛片

仆街，頭先同條女食完飯見有飛尾優惠
起完全無睇簡介下，揀左套咩劫機
我完全唔知係講歷史野
悶撚到訓著左
第一次睇戲係訓著

賊鬥有驚喜
蘿拉麻麻
風劫不過不失
168明日看

風劫笑到gap gap聲